剛剛買咗部Vellfire 有咩好改？

如題，謝謝

改做Alphard

改直出 要嘈到啲水濕哂果隻
V6唔會夠行 去抬副V8就差唔多
最好就逗埋turbo 等你係條街到蕉蕉聲 型撚過啲na
大包圍拋沙板唔洗講 加多幾隻風刀就搞掂哂

modellista 包圍
ap brake
4條鍛

6 pot 鮑魚先

搵rico哥裝pedal box 先講 攞返應該有嘅嘢

有無6pot 啱原廠18裝

Sport mod再加返三度 一下兩下三下 比到你部車應有嘅動力

改得就多數改埋鈴
未見過淨改brake

無

拆淨兩個位偷輕部車先

毛毛內籠
車頭掛兩粒骰仔
改音響

改v8

換鈴

改爆龜

買返個中港牌
成個香港你行哂

中港牌差佬唔瀉你啦
政協都照抄